[冇圖]有冇人覺得男仔得意過女仔？

女人咪覺得囉

覺呀 想屌

這麼可愛一定是男的

好撚多死基佬

男仔係攞嚟愛惜

有愛惜呀 最多都係抽下水
咁你得唔得意

你想點

想認識下你 我唔會做啲咩